［扮工好悶］返緊工又冇野做既入黎吹下水（72）

轉得快好世界

等睇有人F5唔識轉

琴晚睇返06版神DIU

楊過10歲, 郭靖已經成個50歲大叔咁, 係咪BUG黎

intern 有冇人工架 ?

終於有一個返左 問佢有冇野比我做下 佢話無 姐係又係尻坐

部notebook係腦細房 佢開緊會 無野做到 yeah

得五千 好撚少 真係為左個名 本身parttime都有100/hr 完全唔知返呢到做乜

我個時3000一個月

為左食上司

飲醉酒會射唔出(老中醫說的)

所以酒後唔會亂性?

我100蚊一日

阿女千其唔好比人呃啊~

有錢唔洗做, 算係咁喇, 你咪自己發掘下囉~

我寧願有野做 呢到靜過自修室好辛苦

唔飲酒放心

無得主動了解人地做緊乜 ?
而家係咩 department ?

試過

屌坐office真係好悶

有冇得上女網 ?

小新仲唔去𥄫下ol姐姐

Me too 諗起都覺得辛酸

唔知自己為乜個下慘

乜而家興 intern 架咩 ? 未玩過添

無阿就係 我都已經主動問有咩可以我幫到手 (就算係影印都好)

黑絲OL娜娜子姐姐

駁唔撚到

點解我對絲無咩 FF, 淨係會覺得好臭

小新表示娜娜子姐姐著乜都咁好睇

白白淨淨長腿

公司無腳睇

啲人就係要陣味

試過醉住搞
搞足大半個鐘出盡力都出唔到
濕都變乾

好寒

啲女唔係就係想你唔出咩 ?

還記得那一次
老蘭同個FD飲...

往事只能回味

佢爽我唔爽MA

等收工

LUNCH都未到

病左係屋企食粥中

買咩game

做到8月尾?

係

鼠鼠 大師喺邊啊 有冇tg佢 好耐冇上水

有佢TG呀,搵佢?我幫你問下佢做咩唔上水

我想問呢
如果網上ebanking個戶口呢 密碼有英文有數字
電話問野通常叫你禁埋pw 但啲英文點打?

電話同網上唔同喎
電話係有電話個組密碼

佢好似會講如果係ABC就禁1, ....如此煩退, 好似係

你數字果到其實有英文,假設2=ABC
你禁實個2字之後會Show ABC出黎之後你揀返

上黎呢到, 好快一日

捱左半年

試下先 老豆無啦啦打黎問
叫佢上網搞又話嫌慢

今日請左假

上黎吹水時間好快過

識LEAVE識請一定請星期一星期5

星期1會開心過星期5唔知點解

星期5係HAPPY 塊FRIDAY, 星期一係HELL MONDAY

好彩有電腦可以扮下工 返工唔用得電話

終於到公司

有陣時真係唔知點解D人咁窮仲要生仔, 之後仲要跳樓自殺

屌⋯⋯屙屎屙塞左個廁所

成朝冇做過野

今朝又食扒?

ME2 等收工

對住公司班老閪同事, 真係中午會食唔落飯

我都覺係咁~
利申 : 無電話密碼, 有事通常直接 call operator

好眼瞓 一坐就想瞓 賤命

無食扒啦....
轉食麥皮

覆下D EMAIL先

上下網睇下維基 我個時成日都咁

我好希望呢個post可以傾多幾年

放心, 傾到退休都同你傾~

退休冇野做都係日日上連登

一日未死個post都會係到

好SAD

你地聽日就退休點算

會唔會咁快退

我都想聽日退休

點解會好 SAD ?
你奴性重呀~

唔夠, 咪再來

好多偽毒

冇 退左休都要做平時返工做既野, 有少少SAD

強姦金唔夠我周圍玩
咪唯有係屋企上連登

先第2, 咁快認輸?

會損

快D搵一件啦

咁廢嫁

有得食唔食..XXXX

一係快一係慢
牛丸姐試試佢

個女manager幫我覆灑d email

咁隨便試架咩
你同佢格下劍先啦

天蠍is so pop guy

老衲認同

鍾意果時就痴身痴勢
一厭左就當你狗

其實唔係天蠍, 好多人都係咁

鐵柱對牙籤

天蠍正一仆街來

agger

駁唔到

處女仆街d定天蠍仆街d

男人老狗信星座好柒

天蠍

點為之信
留意下叫唔叫信

等梗車去戰艦

點解

白羊點睇

話個人係乜乜座 所以唔夾自己
話個人係乜乜座 所以性格點點點
咁樣係我眼中已經係信

唔識答
完全諗起兩個同樣仆街既處女同天蠍

it's 3am in the morning but i don't konw how to say goodbye~~~~

話夾唔夾呢啲真係好鬼on9

交配台勁多星座撚

block左交配台好耐

處女有咩特徵 ?

世界女

你宜家先知 會唔會太遲
中學啲女仔已經係咁

九唔撚搭八
人嘅心理 性格 係隨後天因素而定架嘛
話你係xx座 所以性格點點點嘅話
咁仲使閪要心理醫生咩 拎個身份證出黎望一望咪得囉

你盲信咪柒囉, 個個人唔同, 自己分析下嘛
個啲拎黎 reference 架啫~

星庭果D性格太百搭, 冇撚用的

正如我當年睇掌媾女
條條女都問佢係咪有D野錯過左

個個都話我準

終極廢話
人人都有野錯過左
巴士都可以係錯過左

搵親佢睇掌果啲都係白痴

金牛座嘅人好少會鍾意人
一鍾意人就會奮不顧身咁愛佢

天秤座嘅人唔鍾意做人太虛偽
成日講真話搞到自己喺職場上面受傷害

我係咪要講
好準呀

點解變左星座台

過去左既野就唔好諗咁多啦
你將來應該仲會有一段既, 把唔把握得到就睇你做化

幫你睇個掌好唔好?

咩都要吹下, 唔係點吹到退休

我覺得我都識睇

好準呀~

鐵巴 thanks

做乜影我隻手

我想問下 我會唔會有第二春

幫自己品下掌

你地分身好忙

唔好急, 要來既時候就會來

屌 講完都覺得荒謬
有時遇到啲星座撚 當聽唔到就算
但如果佢長篇大論 天花亂墜
我就會忍唔住問佢:係呀? 點解嘅?

我地影分身再練好D就可以有3個

係呀? 點解嘅?

自己幫自己睇掌

手都識睇

係咪好多人掌肉心, 即係好多肉個個位都好多紋,
多紋即係多野諗, 但我未見過人少紋

於b 我幫你睇

等睇第3個

點解陳奕迅巴打唔再入黎

多紋等於老咗
人大咗咪多野諗囉, 你搵個細路睇下掌喇~

可能不再用扮工

等睇第4個可以開枱

好合理

係咪睇掌??

一聽到我5月生日就問我係咪金牛
然後就問我係咪好固執
心諗:收聲啦

劍叔既沾沾肉手, 肯定平手不沾楊春水

比人講中咗

做咁多野都未1點..

終於12點

有得趁機J手

rule no.1 here: don't look at the clock

咁人人都有自己原則嫁啦

山羊座平時與人為善
但一有人觸及佢底線 就會堅持到底

好熟

9up大師 - 劍叔

又要諗下食咩好嘞~

食粥好唔好呢 ?

唔夠飽喎⋯⋯咁鬼熱

熱死人咩

入面有冷氣, 加油炸鬼 OK 飽
不過有啲遠~

大熱天時...

有劍仔隻手
同我想像中好唔同

點解今日唔見左a巴

上次都食咗

還記得我的手嗎

已經啱晒形喇喎 係咪唔夠粗獷 ?

點解啲星座撚會記得咩生日係咩座
平時讀書又唔見佢咁撚醒

但同佢真人好match (不

今朝出現過

仲有印象啊 但記得唔清楚了 幾時再影 星期一j下手冇咁blue

好極端 鐘意一係白淨手指長到爆既偽文青手
一係黑到爆既地盤手

就黎訓著

覺得好恐怖, 會諗起異形

牛丸口味獨特

怪獸對手咪白到痴左線咁囉

屌 我都係手腳膠

你隻手我都岩

呢度好多手膠

咁你 j 咗未 ?

到我

有紋身

想睇紋身

去買頹飯...食咩好

岩岩想問係咪中左化骨綿掌

出現了

比卡超黎

仲有得巴隻手仔同鬧我地嘅錄音

show me your love fan

金牛男表示中哂

逢星期五先有 屌

手掌紋同我好似

屌~ 咁今日有咩呀 ?

瞓醒未

好明顯我係星座大師

呢隻真係奇掌

WA

我炸哂手, 一貼出來實有人認得

唔會嘅~ 連登都無人嘅~

戰艦相, 好似幾大隻

覺唔覺d hr問你拎返咁多年既ref letter好on9

買左牛河 今日唔洗乞 阿姐都比左湯我 感動

屌見到大隻 以為你話有大隻仔

湯都要乞

仲有半個鍾先食飯

睇黎你好肚餓

阿姐平時話 想要自己筆(乞)...我多數不了
佢今日主動問要唔要 可能心情靚

丸B你expect我隻手係點

以為你粗....粗獷TYPE

你個腦唔好淨係得仔先得架

我都以為係

頭先仲諗, 牛丸應該唔食啲咁油嘅炒河

牛丸姐慢慢露出馬腳

我通常比最近個3份佢算, 唔過一年都唔會SO出黎

我一份都冇

好撚肚餓呀, 一點未呀

一早露晒

仲有23分鐘

你同我一樣 究竟我地是咪做同一間

hr 都係按本子辦事啫, 點知啲老細想睇邊份

屙定尿先喇

Nvm 會還債

大隻仔銅古色
粗獷type

食飯唔係12點就1點架啦

想睇流汗 點報名 ?

佢要我追返d新人7年內既job ref

sd email咪算囉

啱啱收到ref letter
見到個period唔夠一年真係好核突

轉工理由係咩 ?

我冇乜點留呢D

我5月走而家都未有ref letter

我人都未走已經寄過黎office

如果政府請就唔使諗
快D寄啡色大信封黎

就LUNCH容許我叫下春得唔得

CLS 佢咁9得閒

得呀⋯⋯女女女女

春!

劍劍喺我心目中好man

MAN冇用嫁

上年見工俾HR串過,而家好撚憎呢範

有冇人火炭番工

我明明日日做粗重野 細個又成日打波 宜家又踢波
但隻手又細隻又唔粗
皮又薄拎唔到熱野

好慘

其實毒撚一個更開心

呢樣真係估你唔到

BRO

唔做唔錯 多做多錯

佢地唔明白自己食飯有幾開心

點做都錯

agger
今日自己食飯開心

你點做龍門架 ？

我已經慣左

你唔好野野都話我錯, 你比次話岩呀

唔關事架
尋日先救左球單刀 力保不失

一點

你又打波我又打波
我拉傷條頸, 而家好唔舒服

好型

下半場

一點啦, 無人起身去食飯阿 係咪痴線咖

manager走哂

我等出街
出完去開個會應該4-5點收得工

傻豬, 自便得架啦

上晝出完field
一落車已經開始出汗

反正都唔會有人同intern食飯

今日食男人的浪漫

一定啦, 除非你靚女

我帶左飯 係自己位食緊
其他人就算無帶都係買上黎係位自己食 好似小學生放飯個個係位

睇戲送飯都不知幾正

落街食LOR咩呀

嗚哇啊

呢幾日玩APP識左條女
沉撚左

點沉法？

日日望住等佢覆

出到黎可能係仔

我成日提住自己唔好有期望

bb我明天要去當兵了哦

好熱

應該帶果D養兒防老既家長去新樓盤認購日行個圈, 幾多父幹母幹拎一千幾百萬出黎仲要排埋隊等買樓比個仔, 然後叫佢地好好反省下自己同其他家長有咩分別, 仲好唔好意思要家用

應培養子女畀家用習慣

圓滿關係中心總監暨心理輔導學家蔡綺文表示，沒有給家用而理直氣壯的個案，於近年有所增加︰「曾有父母問子女拿家用時，遭子女質問為何要他們『畀錢』；亦有子女認為樓價高企，父母要求畀家用是『剝削』其買樓的機會，令父母感到子女很自私。」
呢段on99

買樓係親子活動呀

你條事業線都唔錯喎

做乜今朝潛左水

食完飯啦 仲有四個鐘

重等梗上戰艦

有咩咁吸引你呢？

幫新同事setup電腦，仲未整完呀

冇用
你最終都會有期望

有冇圖

其實整完佢都冇嘢做

但我要整

就黎訓著 好辛苦

趙口膠

無得 remote 整 ?

會趙到嘔

濕晒

我要金屬史萊母

如果依加有番被 我一定訓得著 靜撚過死人房阿呢到

咁恐怖
同事唔講野

恐怖得過無腳J

等我影自己對多毛長腿

返得耐會口臭

開工啦

係阿 佢地本身之間都唔傾計 好痴線

其實咪幾好, 唔會煩到你

要順便教埋佢

岩呀 寧願自己食

試過同d話不投機既人去食屎餐廳之後
就會開始享受單拖食飯

食完飯 返office煲下棋靈王先

動 ? 漫 ?

訓醒

苦等下午茶中

第一日返工?

退燒未 ?

同事有咩好傾

我返另一到好多野傾咖啵 講下bullshit都好阿

寧願唔講嘢 真心唔想應酬

我寧願唔講野9粒鐘快快趣收工好過圍埋吹水dum波鐘
何況我有你地

老姆

但係我呢到又靜又無野做

咁咪參加自學人生計劃囉

嘩 有冇O卓到

WOW 磨牙

去廁所屙督尿都出汗 有冇咁熱

重甜plz 我之後要報驚

報咩驚啫

9點番工到而家睇完場NBA，上咗fb幾次到而家仲未有task做

邊行

有得睇NBA都好幸福

冇野睇呀 返屋企啦

哇.....咁低要求

好渣

耶~~~~~~~~~~~~~咁話人以嫁~~~~~~~耶~

渣ga爛袋 你handle唔到我果d甜野

係 淨係睇都硬到咇汁

辣殺

情人如若很好奇

要有被我嚇怕的準備

試問誰何 潔白無比

一度食飯一度出汗
痴撚線點解可以冇冷氣

你係邊食

Kfc咋
唔夠冷氣

我會即走, 拎個飯返公司食

熱到咁返地盤真係

真漢子

熱血呀!!!!!!!!!

直頭熟血啦

KFC又係管理不善嘅好例子
買嘢慢唔使講
周圍都油淋淋又痴立立
冷氣如果中央就無得講,但多數都係焗到仆街
啲雞又9成係紙皮咁

咁都唔執已經奇蹟黎

佢試緊客人嘅底線

我想食葡撻咋
下午茶幾抵食
其他就算9數啦

永遠都咁多人排點會執

所以佢應該執先過Burnjer king
但而家佢主要客源唔計食個濕鳩飯嘅學生,係咪都係賓賓印印

宜家加到30蚊個學生餐
我當年食24咋

俾著我會俾多幾蚊去茶記正正經經食個頹飯

burnjer king好過m記多多聲

豆腐火腩飯

度度有咩
佢開到好似kfc咁我麥記都戒呀

佢賣啲野夠 cheap 嘛, 好多人食架

Burnjer king

[member]係, 我認我廢, 好易咇汁[ /member]

哎呀 屌 加密唔到

真正既漏汁

好悶

[member]第一眼以為條仔鐘意著住thong屌[ /member]

青頭又搭唔到嘴
潛先

笑死人咩

你中出左括括啊因為

電腦版係咁

劍劍 come on 分享你的淫亂事吧

今次轉咗成人台

騎爽D

屌成人台

轉成人台都冇乜人...今日皮已收

我返黎啦

我咪人

插唔到咀都冇計嫁

最後食左咩

啱啱有野做

kfc下午茶

我想食萄達

岩岩食左2隻

於b...搵個好男人 日日騎佢 人生既真正快感

劍劍

痴線

日日騎會死

坐係公司又冇野做 老細個位又可以睇到我
時間可以點過 好撚悶啊

你講完我先知而家已經3點4 頂多兩個鐘

我都好少少 離我3-4米

去QB剪埋頭髮先

剪頭髮潛一陣先

QB要等sosad

點解啲人excel拉落黎計數都會有錯

廁所好曬

有冇得教壞埋me

點算第一日番工就係老細隔離釣魚

上水喇？

有冇俾人睇到丫 冇就當件事唔存在啦

點教

新人 佢無話你咪得

諗落689真係教曉左我地好多上班大道理

因為本身係錯

不了

今日終於得閒少少可以聽住恐怖在線做野

有呀仲要係開開下會 佢停一停 我隔離個個mit醒我

你番咩工

點錯法

好撚悶呀, 等收工~~~~~~~~~

仲有個半鍾咋!!

差3蚊
我以為我錯，因為我用計數機計
由頭計，向下計，向右計過
先知佢個表錯
哂我時間屌

好事 有得比你灑時間

咁早收既, 好幸福呀

綿綿頭上飛花
散聚了無牽掛

咩日子呀 邊有時間俾我哂

人呢喂!!!!!!

HERE

hi

爭取緊時間做自己野

去見個客，成身出哂汗，條褲撻撚住對腳好撚辛苦

好急尿呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

熱撚到on9 仲要幫公司出去做野
不過做完就收工

條底褲淹住

咁緊係出啦

你好撚旺

又臭又熱

仲見啲人著老西, 睇見都熱

旺?

咁熱d地產狗會唔會躁到打交

仲要著埋件外套

哎呀仆街喇 叫左老母放左隻股票, 依加爆升, 呢鋪含撚都唔撚掂

I don't wanna die
But sometimes i wish i never been born at all

咩冧巴 ? 你老母可能唔聽你點呢~

命運就算顛沛流離
命運就算曲折離奇
命運就算恐嚇著你做人沒趣味

9蚊入 10.3走

我準備含撚

No escape from reality

融資admin位

你點知聽日唔跌到仆街 ?

通常佢聽我講, 放完之後都會升到仆街

啱啱幫老細執完個powerpoint，又再準備hea了

你咁肯定, 聽日如果唔係高開, 咪狂入囉~

燈力十足

眼光呢家野.....

有人問我

我就會講

但是無人來

點解IG Direct msg要電話版先有

dm me?

仲有1個半小時

A job that slowly kills you

咦~ 大家都咁忙 ?

扮緊忙

去屙個屎打舖機先~

我個位係最前, 上黎都唔係好敢

再次訓醒 爸爸呢

大老細喺房，我背住佢坐仲有屏風遮住

有個人推波埋黎我大腳踢返走

有冇省佢羅柚？

wanna dm me?

點解有啲 sns 唔會升
click 咗都無反應

屙屎

全明星探今日報道，陳曉、陳妍希版《神鵰俠侶》飾演洪七公一角的內地小生印小天，與年輕妻子、來自內蒙古的哈琳娜已在今年年初離婚，原因是女方騙婚，損失千萬元（人民幣‧下同），至今仍無法與兒子見面。

結婚前，哈琳娜自稱是天津醫科大畢業，實則是天津武警醫學院畢業，家庭也不是自稱的廳局級的國企老總子女，母親在家鄉有十幾間連鎖店，印小天結婚後才發現女方家就是一早部署。妻子不僅學歷造假，富有家境更滿有水份。2015年9月在北京舉行盛大婚禮，印小天現場當即宣佈嬌妻已懷有身孕。2016年1月，印小天在微博晒出兒子出生的照片。

豈料，哈琳娜生下孩子後仍我行我素，人間蒸發，自兒子滿月至今1年多，印小天無法和兒子見面。印小天損失慘重，女方婚前說出千萬買房，後來又說家裏做不良資產取不出來，說給100萬嫁妝，還是取不出來。印小天發現她在北京的住房也沒有房產證。

兩人今年離婚，印小天給女方350萬元，以及每月給1.5萬元撫養費。在法庭上，對於騙婚，哈琳娜向印小天道歉。

有西真好

考唔考慮變性？

餓唔餓呀？

唔餓

有少少

變性好呀 割左個度 重新做人

唔餓再瞓下添喇，退燒未唧？

唔洗再背負叫g既罪名

橫掂都無將來咯

我唔係讀DESIGN, 叫我DESIGN POSTER 真係頭都暈埋

為何不浪漫亦是罪名

為何不轟烈是件壞事情

為何苦不浪漫亦是罪名

為何總等待著特別事情

right

仲有小小暈暈地 諗住陣間揸車過醫院探呀婆順便搵朋友睇睇

暈仲揸車

我老母應該感到安慰

暈暈地仲揸車 ?

仲揸車

求其左抄右抄

方便ma

嘩我屌
搞一大輪終於搞掂
痴撚線

好撚多野做

你出街做乜

今日好多抄車

呆呆獸係隨機回復一隻技能嫁?

仲有一個鍾收工

犯法野我唔做

誘引佢去廁所

變性喇

正野

點串法

耀東邨伯伯梯間上吊亡

水泉澳邨男子墮樓亡

黃大仙男子墮樓亡 家人雙手合十哀傷認屍

太古城停車場 保安員吊頸亡

順天邨印尼女傭墮樓亡

紅磡女子17樓墮下亡

好有性格

中月ok

m巾真係好閒咋喎

唔好咁樣

型到我想即刻問佢拎fb

現實

近排多咗好多年老

學生死完到老人了

香港好多飛天鬼

我做你司機啦

FG黎？

係現實
但自殺新聞本來就要小心處理
你仲玩大集合

我都想咁撚樣收offer法 霸氣到吖

屌 今日遲左半粒鐘放

sorry 劍叔

叫你老公呵番你

唔好成日放負啦

仲有半個鐘

呢個係你最後一個喺到做嘅星期一

有條女肯同我同房
仲要有仔
仲要我後生性慾強精力旺
仲要係旅行心態

嘩仆街我實隊佢飲兩杯酒慶慶地再講下淫野
夜晚俾我掃兩掃攪到濕撚晒個陣強硬小小開左個頭
之後連續幾日仲唔屌到天晨地暗套都懶得買

樓主
Honestly speaking, if your "gf" truly loves you, she won't go to that trip with 2 guys. What she's doing is very disrespectful. She could at least do something to alleviate the situation: e.g. buy you a plane ticket, ask you to come join her etc. Or cancel the trip because this relationship is more important.
She's selfish.

你飛得佢好

[報價]是咩渠保持住揾想更新我同大家講授新渠同嵌入式做緊啲咩我們冇覆在了[/ quote]
樓主
老實說，如果你的“GF”真的愛你，她不會去用2傢伙的行程她在做什麼是非常無禮，她至少可以做一些事情來緩解這種狀況：..比如你買了飛機票，問你來加入她等或取消行程，因為這種關係是更重要的。
她的自私。

你飛獲得佢好

今日未刨過書添

釘野釘撚到出哂汁

我仲未SET好部機

Set足全日

睇開咩書嫁爸爸

唔識做呀我

放工啦嘻

真‧扮工大帝

yes, 但如果其他野著緊燈, 佢就會回無著燈個D

屌原來係咁 岩岩買到
同我回撚左比卡超
又要等12個鐘

我真係全日都SET緊架, 不過仲未SET到

聽日set到未

聽日先算啦

it's hunting season and the lambs are on the run
searching for meaning

咁個新同事係咪冇嘢做

屌, 臨尾excel先黎hang機

啱啱又撩番起射雕條癮咋嘛

放工~

瘋狂save是常識

中學櫃筒係成套上堂睇

收工

收皮

劍劍 唔好唱呢首 傷心事

我買咗風妖

好勤力

如果我用左你個ac你好似冇得用嫁喎

上堂無聊嘛
唔係睇書有乜借

我教佢SETUP

我跟你嗆賭賭賭賭一把愛
我被你圍堵堵堵堵上最愛

對唔住 冇聽書

聽日下晝先有野做應該

我玩緊新喇

點解明明遲左5分鐘走都會撞到準時走既人

做咩由頭玩過

等lift等車等燈位

撞你

比你玩丫嘛，已經 lv 22 了

結界

佢擔住口煙慢慢行

咁快
痴線嫁

發生A仔件事之後我搭車都特別小心

唔怕.....去到邊都有連登人

你望下你後面

火車頭

呢排搭車多數都係見到女仔上連登

小妹好驚

妖你..行開呀

小咩妹呀

屌....一沖涼D甲由就出來
打到佢爆屎

偷窺

爸爸佢地蝦我

叫爸爸都幫唔到你嫁啦⋯⋯
哈哈哈

小妹都好京

之前都會遮下
宜家唔理

邊個佢地？
吼～～～～～～～ 嚇走佢

我會望渾成個場先上

驚咩呀 上就上

小弟偶像包袱比較重

陣間俾人起左小妹底叫小妹點係lihkg生存

你都七七八八架喇, 搵日去埋你度食 buffet 見下你

【記得戴頭盔】一人N個行內秘密

網聚

楊丞琳～～～～

淋白金無鉛～

其實係咩來

呢套好正

人地好偉大架
帶左痴線佬落車

shell氣油

淋完點清

放火

一把火燒哂佢

煎完pancake聽日做早餐

So give me Coffee and TV
Peacefully
I've seen so much
I'm goin' blind
And I'm brain-dead virtually
Sociability
It's hard enough for me
Take me away from this big bad world

夾香蕉正呀

choco banana crepe

幾粒星

4星
條魚+90%

加德士白金無鉛～～～

Detergent is a must

丞琳baby 好正

呢套野真係好撚戇鳩 又係班垃圾廢老

香港人最鍾意睇呢d
今次仲要可以有“觀眾“加把口，增加話題性，又好收視啦

由細睇到大

好想夾公仔

真係唔識欣賞
唔係靚 以前成日扮可愛
唱歌唔得做戲唔得

漂白水

原來於巴都有睇丞琳baby [img]圖片網址 [/img]

gogogo

用app夾

做戲都叫唔得
我覺得佢好靚

呢啲真係各花入各眼
做戲好一般喎 陳喬恩好過佢啦

MSN

早晨

早

返新工？

係呀 專登早啲出門口

加油呀

知道 要企巴士

加油...
小心傻佬

頂
我仲以為你兩個做乜咁曖昧

日久生情

好sweet

Gay

好有愛

咩料呀⋯⋯

耶~~~唔見你咁同我講 好SWEET啊

小心傻佬呀牛丸姐

扮工post撮合情侶

句野有咩問題

你都小心啊 傻佬(sweet mode on)

食左早餐未呀⋯⋯傻婆

喺地鐵見到個女仔 個feel有啲似王祖賢

王祖賢

媾左成晚女
夜校D野未做過

飽飽啦 傻婆
你今日食咩啊

不務正業

諗人諗左好耐 訓著夢到又醒返

溝成未呢咁

無下文啦

屌⋯⋯5分鐘食完個早餐

無早餐

又返工啦

交report

又要質數

不要哭

我交晒啦

點樣先係扮工最高境界

冇呀

扮到同真係做緊野無分別

我最近識左個如花, 你岩唔岩

現實應該是殘酷的

我都係J番我個新網友算

一到交功課 d時間就過得好快

準備好俾人屌未

蒼天不解恨怨!!!!

D舊人走灑 who can fuck me

痴心愛侶仍難如願

old sea fuck

究極進化

sales
屌你計錯晒啲 commission

Fuck shit

已經交左比廢中

1%

係 ? 減咗2千人工 ?

冇 借d意扮做 廢中又跟埋一齊做 咁我見佢咁勤力

我個part hea 做 ，最後fc簡灑廢中做個d功課出佣

今日工作係睇報紙
唔記得帶access card 好on9

睇報紙好呀

毅進星 500

100 咋

毅進星咁有米

跟返通脹
差唔多啦

有咩開心得過同網友訓醒又傾過計

唔訓同網友傾計返緊工仲傾緊

潮鐵

終於有難啲嘅野做

有幾難啊

一人N個行內秘密推到30頁啦

屌

15蚊gogogogo

你今次仲唔死

肯定比老母屌死

入番未唧

死都唔會入

why ?

條氣唔順

同錢拗頸 ?

最近多野做到死
係今日先開始可以HEA做

[member]我懶 刪左冇裝返

好悶啊 扮工中

嗯 原則

淫賤船p

阿仔, 想問下, 有女做執房架咩 ? 唔辛苦咩 ?

好撚餓

嘩嘩嘩 成team都唔係到咁濟

好似做左好多野但11點都未夠

樣衰唔俾去

又要夏天, 想搞船P

返緊煤氣公司文職 每日扮工

1001